配角

          因为一个偶然的契机，我走进一个斑驳陆离的恋情。     因为以为美好，所以放任了自己的敏锐；因为以为真诚，如在放任了自己的质疑。 自以为不切实际的邂逅，却不过是梁柯一梦。    “我知道，你是想让我和我老婆离婚。”如果说有一句什么话让你心透，那便是这句。     从剧始至剧终，我竟只是相配角，一直是。     可预想与事实放在眼前，仍让人的内心忍不住的顷刻荒凉。     我从尹始便丢掉了自己的执着与向往，自伊始便置身事外，其实，如果说，在这部电影里有一句台词是真实的，那便只有一句“其实，你并不了解我。”从开始至结束。            配角退场后，便转回主场，做为自己的主角。     这是我为这段故事，写的最后一篇文。    那些真实的事件与说不出口的秘密，便烂死在肚子里。无人得知。    关于为什么会让它开始，关于发生过什么，关于有些人永远不会知道的，秘密。          